[認真傾！]其實乜777，犬一架空都係3毛維撚鳩吹！！！

我一早聽過，其實自2003開港狗政架構已經變做二維權力管治，各局長SolidLine俾支那部門(即各字頭囉！)，DottedLine至係俾返港內傳統！！！

即冚家超真正老闆係支那軍系！！

有做過MNC尤其Banking就梗知我講乜：

FunctionalReporting永遠大聲過LocalReporting囉！！！

我一早聽過，其實自2003開始港狗政架構已經變做二維權力管治，各局長SolidLine俾支那部門(即各字頭囉！)，DottedLine至係俾返港內傳統！！！

即冚家超真正老闆係支那軍系！！

有做過MNC尤其Banking就梗知我講乜：

FunctionalReporting永遠大聲過LocalReporting囉！！！